今年黃毓民一定會再搞BBQ大會有重要事宣佈

//黃毓民近日也在網台節目稱審慎考慮參選。//

未宣佈之前，又可以睇班泛狗嚇到瀨尿
黃毓民：「而家我宣佈.....我唔會參選」

總辭

白頭佬